老衲懷疑渣哥貨源係錢大媽

Fced

點解？因咩事要咁講？
食到有狗肉味？

希望老衲下一個post標題係
老衲懷疑龍門貨源係錢大媽

衲狗有無同渣哥做過愛

應該係真

樓主有無同錢大媽做過愛

中衲